覺唔覺得m記d 薯條係全世界最屈

M記食落有口感 唔會覺得咸 味道岩岩好 唔會覺得有熱氣感覺 食極都仲想食

其他漢堡店完全食幾條都唔想食 食完即刻又熱氣口嚨痛

加埋Shark shark粉真係無敵
食左感動到咸

都係原本嘅鹽味正啲

仲要平民價

佢唔交cam 喎 仲食m記？

又鬥黃 大把連登仔放棄唔到m記啦

叫佢走鹽再自己落鹽先正

pr:黑暴關我撚事

屌你老母 BBQ蜜糖先好食

李錦記屌打

師兄食開屎?
M記啲薯條食落似塑膠，完全唔似用薯仔做
Five Guys贏九條街啦

樓豬食開狗糧唔好怪佢

如果走鹽佢要重申炸過批新 玩撚死佢 利申 做m記pt

識玩一定係等佢執齊晒,同佢講轉走鹽
等佢炸好比你果陣,大聲聲同佢講比兩包鹽我
做得M記都係低賤人種,唔洗同佢地客氣

On9 咁都食唔到薯仔味 你舌頭有事？

識食一定食幼薯條
其實快餐好餐好多轉哂粗薯

之前成日叫包細薯都走鹽
熱辣辣先好食

做m記都有黃絲 之前荃灣個經理以身擋狗唔比佢地入 仲要請00後 手足做

我做廚房 唔關我事

所以m記咪正

加埋shakeshake粉屌打所有薯條

唔怪之得ching咁撚cheap
有無諗過轉做Foodpanda,
如果唔係外賣師開工,m記靠堂食一早執左笠
做Foodpanda可以揸住m記春袋,高人一等
利伸:foodpanda full-time

睇死你未食過five guys
仲未計其它非連鎖店

食到喉嚨痛

收到風個經理收左錢搞事
ching唔好比班黃衛兵帶到風向

包粉我拎黎餵狗

係咪全世界最屈我唔知
但肯定係全香洗最屈

wtf

狗食得呢啲？

我果區間M記最近請左好多00後妹妹

利狗

同意 夠淋先屈到嘅

M記著條黎講 日本最撚正,夠硬身又長又好味 同埋佢地落鹽會重手d

M記薯條隊長炒嘅薯條梗係好味啦

你可以叫佢多鹽 不過都夠 太咸唔好

返工炸雞收工做雞

其實係 但好多時放到淋哂
二手薯條咁

嘩 原來你5毛黎 話手足做雞？

你都食得啦

M 記茄汁先屈

仲要唔洗錢任拎

我全職foodpanda 咪老屈

計薯條本身 日本屌打晒亞洲其他國家

炸雞堡就韓國最好食

Ps:未去過歐洲，但覺得果邊野食一向差過亞洲